En onzichtbaar voor mij omdat het zo afgelegen en klein was, vlieg snel en gestaag naar me toe over dat ongelooflijke afstand, steeds dichterbij elke minuut met zoveel duizenden mijlen, kwam het ding dat ze ons stuurden, het ding dat het zou brengen veel strijd en rampspoed en dood op aarde.
